梁啟智：泛民議員辦事處的職員，份工係支援在囚手足，叫人總辭嘅人係咪安排好晒呢班職員份糧？

？

講嚟講去咪又係為咗份人工

咁講法，冇人應該出去抗爭，老實講，邊個冇負擔？
大把人連前途都冇埋

呢啲只係好小事，攞黎做反對總辭嘅理由，會唔會薄弱咗啲？

探監，陪上庭，準備文件，
真係要請人做，
無左人工，就真係無左人手，
其實好現實

係 所以為左畫面靚
放棄在囚手足好正常

問612拎同眾籌囉, 出住糧做野重想點?
手足冇錢收冇埋前途又有冇同你班立法會議員計較啊?

無人話入去做多一年，就停止抗爭。

唔做呢一年，係好有道義，但之後呢？

下次搞三罷駛唔駛問哂全香港有冇人呢排周轉不寧

你有無問過果d手足意見先？
我都識有d，有案在身的手足，
係希望有議員幫，真心想佢地留多一年。

你無資格代表佢囉

呢條友經過反送中後，思想都完全冇進步，啲論調同雨傘時仲係一模一樣，一個冇得救嘅離地超級左膠、典型象牙塔學者

你覺得少事，但受緊刑的手足就大事

咁一年之後又點呀
閘都唔俾你入
到時咪又係要停
共產黨咪就係揸住你春袋囉 豬頭柄

我幾個朋友被告緊暴動，佢哋話連臨立會都仲要入去，完全係背叛左佢哋嘅理念，係咁多。

非黑即白
我想問真係跟緊既有幾多人，立會議員職員又佔幾多人？
即係話，班泛民總辭後，就冇人會再做呢啲野？

你可以唔總辭，理由其實大把，學咩人搞道德綁架

係比例問題，邊個授權你延任一年？
你覺得為咗探監，陪家屬上法庭同寄物資，就應該接受林鄭月娥任命？

60萬人投初選 每人100 已經有 6000萬
錢 資源 香港人可以眾籌

唔好為咗份人工 成番入去一個委任狀態下的立法會

國際輿論 不合法性議會 呢D用錢買唔到

利申 支持 拒絕

仲好意思大大聲

講真 我寧願佢直接啲咁講話係為人工
好過比千萬個藉口自己
呢個最直接最現實

612咁多錢、泛民咁多錢，又眾籌又入錢，要幫要使幾多錢呀

做依啲野都要收人工 返屋企啦

區議員做唔到呢D工作？

引戰五毛出現了，依隻一早block咗

叫班議員賣樓啦！成個泛民吸足30年，有事次次籌款課金，特別係四方西AV仁果代，

梁啟智 拉

每年白鴿黨都會賣獎劵
政黨一定要靠議席養政黨？

係不了
叫佢返中國住

另起一線眾籌唔得？

都幾好笑
呢條左膠唔係平時最鍾意道德純潔架咩

保住佢地份糧，然後支援手足？
我地真係好蠢，原來抗爭係為咗保住議員份工去等人地有嘢做？

食相真係好核突
第一秒同我講等錢駛好過

事實 就算我唔講大把人個心都諗緊

又情緒勒索

好多區議員辦事處職員都係無錢。
都係想學野同幫同路人咁去做。
所以人工唔成立

屌你依家講抗爭 你同我講人工

咁下年又冇得選，又要廷多一年。
呢一年做左，又咩都改變唔到，咁之後呢？

你為一個冇人民授權既議會提供合法性，你份糧夠唔夠贖呢個罪啊?手足知你班友咁做激死都有分

好嬲囉
咁重要既事
今日先講！
初選之前好講呀嘛
用呢件事去拉票呀嘛🥺🥺
費事初選輸左比本土就唔好啦
冇左泛民做議員
香港就輸架啦

所以藍絲講得好岩
屌你班泛民老母
差不多全香港人個個出錢出力抗爭
你班泛民垃圾就收錢抗爭
你班乞兒終於露出馬腳
幫手足原來只係一份工
要收錢既

呢啲野一定有第二啲方法
唔使留住議員個位
依家呢個不合法議會你仲入去做
等於你認同共匪延期一年係岩

咁你唔收錢做埋佢哋嗰份囉

問題係夠唔夠咁多義工姐
我覺得唔夠

大把人肯啦 on9

泛民拎咗十萬咁多年
自己都有積蓄
就算總辭咗，都起碼可以養到助理一兩年

如果佢哋真係關心手足，關心抗爭嘅話
就會願意出自己錢做支援
但係如果佢哋冇咗份工就咩都唔做嘅話
咁姐係佢哋内心都黃極都有限
冇資格做香港人嘅代議士

姐係你唔肯啦

有幾多人冇人工嘅話
都仲可以放低全職工作支援手足？

你仲可以做幾耐，
下一屆佢全部唔俾你入閘，
或者只能夠入10個以下，
咁你哋又可以點

咪又係去返 罷工辭職既問題
咁既然都冇要求叫人罷工辭職俾人炒
我唔覺議員番任有問題

問下入面啲手足如果因為總辭而少左支援嘅意見先啦，想用手足去道德綁架？

係其他人人工wo你有無探過手足，你知唔知去一次至少2小時係等

黃色義工圈行唔到長遠

又攞錢撻人

612 基金？？？

區議員冇人做呢d野咩？

一定要立法會議員先做得？

香港人大把錢

邊撚個份工點樣根本唔應該考慮在內

講得出既係有心混淆試聽

人地有開聲話係為「資源」架，唔好下下錢錢聲侮辱泛民好嗎熱狗

咪比我估中
買條祝君安好毛巾就當支援咗
連老荔食私飯訂報紙都無

有咩問題？

冇問題嘅，唔好開會，全職做幫手足

淨喺罷開會都做唔到啦

但宜家班垃圾議員仲扮緊可以議會抗爭
一係你就認認真真講：係呀，我係為左錢
然後講下你筆錢點用，例如百份之幾多會用黎支援抗爭etc.

On 9. 現在要攬抄呀！
佢地份工重要 d 定救香港重要 d 呀？
本身唔 extend 佢地都要選都未必有得撈。

民主鬥士不食人間煙火

純粹為啖氣咁解

我地冇義務幫佢地諗份工點點點，好多人失緊業啦！

你係連登開個post問下 無1千都幾百肯

其實呢樣野遲早d要面對
以戰養戰是有代價的
1.政治上人地可以變先手
2.經濟上變成依靠左敵人

另一個經驗係馮檢基經驗
入臨立會，結果1998年就被選民懲罰
如為左呢一年資源而繼續留底
恐怕一年後留底/支持留底的人個個都唔使選
一年後對家又繼續 extend萬年國代
到時你又辭唔辭?
而且唔好忘記,而家有國安法
以往可名正言順支援手足
而家係可以直接拉埋你
呢個都要考慮

除左人工，議席比到既仲有好多資源
職員人工係一樣，仲有好多印傳單呀之類
仲有入立會大樓權力，係立會公眾場合問政府攞資料同埋質詢
總辭之後用自己本身已經有限既資料對無限？
真心覺得總辭on9 ，對面多謝你都唔洗講聲

On9, 用在囚手足黎政治勒索我哋? 612基金如果唔夠錢做支援工作自然會出文叫大家宣集資啦。

成班議員因為總辭/留任開始現真身, 食相好難睇

資源

資源論既假設係一切如常先講得通
今後再用立會資源支持社運
難保對家唔用國安法搞你

所以依家係為咗避國安法而辭職?

支持辭既logic係進一步否定立法會合法性，俾位國際制裁，資源就一定冇，要諗其他辦法補返呢一年資源。

反對辭既logic，最強既point得兩個，1資源，2立會1/3否決權。

我意思係呢兩個point係未有國安法前尚有道理，有左國安法就已經唔係咁，因為你口中幾資源加否決權都可以成為逮捕你既理由。

所以就算辭唔辭，都一定要諗資源問題，仲諗住可以好似以往咁，邊可能，而家香港係風眼，對家一定係計過鐸過先引你入

區議員做咪得，家下有300幾個區議員。

哦，原來因爲份糧

咁呢個世界咪唔會有在野黨照佢邏輯

先6000萬。。。死得了
一個月50萬營運真係可以咩

500萬

唔止呢年，杯葛今次，以後就要杯葛埋

有份糧之後
應付到日常生活開支後
仲可以有餘力支援被捕手足
又有咩唔好?
政府既錢你唔去袋
真係會被共匪落格的

其實細心留意
依家叫囂住要總辭班友仔
好多都係熱血公民呢類明牌內鬼黎

其實本身更多非立會議員助理既人已經做緊
咪講到得你地做咁

咪想講阻人搵食囉

其實當初第一次講總辭既時候就應該要有諗過呢類解決問題既方法(即係上年講緊區選之前已經有一早有總辭論調)
次次都去到有人真係想做個陣先黎嘈真係無咩意思

仲有依3樣野都係義工已經做到既範圍
家下你攞全職去做義工野?

冇糧就唔支持？定係佢覺得支持個D都有糧？

政府9官月入十幾廿萬 有至少幾百人 個個月人地咪又係坐響到
你唔去屌佢地
而係屌自己人已經一眼睇見你咩人

up咩

原來入立會係為左做呢啲

其實泛民總辭，我一定會捐錢他們過渡，我相信不少市民都會捐

原本你都淨係做四年之嗎，包你年年選到㗎？

所以靠學生

無人抗爭，無人坐監，你就唔洗做議員？

用量計，你全職做，就可全日照9晚5，ot埋做，
你當義工做，就可能得半日做，另半日要翻其他工

有咩問題 唔洗食飯？

我番份工係為左養黃店
你叫我罷工即係放棄黃店
罷工不了